杜拜

想問下如果去四日杜拜會唔會太短？定其實都夠玩？

岩岩去完返黎 我覺得夠玩
可能因為我對行商場無咩興趣
我玩左4日都好hea

一日Dubai Mall
一日跳傘加酒店附近行下
一日舊城區
一日去沙漠再加市區hea下(姐係都係商場)
搵晚去個沙灘睇日落

本身打算去埋Abu Dhabi 但想hea遊所以算

最主要係同父母去，不過得四日，應該跟團，不過飛都18個鐘😂

四日去埋Abu Dhabi都夠

風沙中想起你